0729 鰂魚涌狗車出沒

0729 鰂魚涌站A出口外 三架狗車
多個防暴落咗車
有便衣上咗私家車

另外C出口 0731都有狗車 但架車飛過影唔切

全身黑衫睇係全唔會被拉先